touch wood最後無口罩 有無人會帶豬咀出街

已經帶緊

兩樣都冇呢。。

老老實實, 你搭車無罩咳兩聲就有人送個比你啦 口罩呢D野係防自己唔好傳比人多過人地唔好傳比你, 防人地噴出黎D毒其實好低

豬咀🐽👍

送個用過既畀你

咳完講句:唔好意思,我都唔想,但買唔到口罩,但又要返工無辦法

抗疫保命
推翻暴政

戴緊

又岩, 香港人近年質素真係好低劣

有咩問題

社會實驗, 睇下香港人仲有冇人性

Why not

今日見到人戴豬嘴

咁睇得起香港人？9成只會走落下層避你

豬嘴擋唔擋到病毒？

同埋係可能reuse幾多次？

睇下香港人仲剩幾多人性